【學術討論】 既然係咪都判10碌 點樣“暴動”法最好？

當年左仔暴動師兄 有冇上連登？

打鳩警察做襲警市民算了
不做暴動暴徒

一早講左汽油彈

得工聯會有經驗...

傷人17抵玩過暴動
最大分別係，一個係打人，一個係比人打